點先可以唔好咁執著?

試下放低

以為自己開post

食藥

邊方面先

作最壞的打算，失去比想像中冇咁可怕